覺唔覺beyond首早班火車被 underrated

一個愛字都冇嘅歌，但成個意境出曬嚟。
家驅把聲又係好撚正，又rock得，深情又得

願永不分散 ～～

哩首明明仲正過喜歡你
但冇咩人講

幾句就唱出朝朝搭同一班車，一路偷望人到站都唔願落車果種感覺

其實最勁係林振強

毒撚心態唱曬出嚟
仍然幻想一天我是你終站

好撚有生活細節既歌

為了你為了我，現代舞台，愛你一切
都正

合埋隻眼真係會feel到成個畫面出曬嚟
依家啲歌好少做到哩樣嘢

師兄sick ball

咁啱聽緊

早班火車帶我走 去到唔同地頭

好鍾意呢首

仲有首佢地indie時期
飛越苦海

仲有無淚的遺憾，命運是你家，繼續沉醉都好正

三子時期 》霧

個人鍾意輕快既rock

千個站你卻似仍未曾知~~~~~~~~

佢把聲又真係carry到曬
真係好撚勁

落住雨聽最正

以前唔識野del撚晒佢三人時期啲歌
依家有啲歌搵唔返

盧凱彤翻唱過都正

Beyond嘅歌最鍾意呢首
好撚正

我諗應該好多人都係
但明明咁好聽又好少人講

對比其他hit歌
呢首真係唔算多人識
個outro真係百聽不厭

第一次聽 好好聽啊

對比番依家最出名嘅 情人遊天地，日月換行李

成首歌啲毒撚味出晒嚟
油頭毒撚學生哥日日朝頭早搭車就係為左撞到條女
但又只係敢偷偷望人 又唔敢去馬溝人

仲有瘋狂FF

仲要聞人地似花氣味

睇29+1先第一次聽呢首歌

disagree

代表香港 代表九龍 代表深水埗

呢首都唔多人識咩原來

去過成都 去過台北 去過海南島

金燕玲都聽到喊

呢首直情係正....
諗起返中一至中五既往事

例如邊首呢?

死毒撚寫照，唔係毒撚邊識呢啲歌啊

myth

啱啊！

三子時期
cryin 聲音 請將手放開 缺口 不見不散 goodtimr

完全可以將成個畫面帶出嚟

中學拍拖嗰陣都係成日聽beyond

舊歷先係

淨係諗到午夜殘片可以做到類似效果，有晒故事有晒畫面又貼地

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

幾分鐘的約會同早班火車
93年

師兄係咪想講粵語殘片。
哩首又係好撚正
中學回憶返曬嚟

又唔係嘅

物是人非

佢地去左日本真係再升左一個level

屌

係

簡簡單單嘅詞令到你合埋眼就出到個畫面出嚟

描寫好搞到啲毒撚味頂唔順
同好嘅恐怖片一樣，欣賞但好難日日提住

見你講開Beyond, 借你個post講少少野.

剛search Beyond既歌, 喺google顯示既第一段片係youtube,
歌詞竟然變晒做簡體. 咁都算啦, 連黃家駒既名都要由Wong Ka Kui 變成Jia Ju Huang.

你老味, 改簡體都忍你, 連死人個名都唔放過!

可唔可以告佢侵犯黃家駒既版權? 因為呢個唔係佢個名!

頭先聽緊

赤紅熱血！

嘩
佢哩個應該係家駒嘅拼音嚟，但明明段youtube片都係用緊繁體歌詞，點解出到嚟會變咗殘體

我查過, google出黎既歌詞個source唔係youtube, 片還片歌詞還歌詞.

我都知係國語拼音, 但人地個英文名係official, 唔可以亂咁拼!

成首都講緊佢地點奶共去鄰國撈

請將手放開
good time
回響
教壞細路
回家

好撚好聽

駒呀

駒駒駒，手快快打錯

活著便精彩
不見不散
缺口
傷口
都幾好聽

天妒英才

遙望

一早講呢首歌好毒

Diu 呢首好撚正 以為無咩人識

哩個真 不過好可惜家駒

詞曲唱都好正

好掛住佢

話時話以前阿Paul把聲好撚好J聽到濕晒
首 逝去日子、大地 把聲正到

聲音
太空
麻醉
仲有大家實聽過既十八

前幾日喺YouTube睇咗佢哋個91年live
估唔到家駒原來咁得意
唉 天妒英才

「有些聲音，永遠聽不到」

呢個 live 金屬狂人好撚正

縱會有色彩 但是漆黑將它都掩蓋
3子啲歌被嚴重underrated

佢跑出嚟嗰吓
除衫版家駒加埋佢個頭 好mk台吓啲女女肯定濕哂

其實家強有幾首都唔錯
預備
緩慢
傷口
無人的演奏
仍然是要闖

outro 先最正

天天清早最歡喜

又要起身返工

經典就係經典
只能回味。

個編曲都好特別
有啲似返早期五子時代

Rock聲先正喎

十八因為天琦炒起咗
其實本身都好鍾意
Btw 講多首 驚喜

麻醉 家強神曲
總有愛我都幾鍾意

沙丘魔女

Spotify幫到你

一陣去聽吓先

舊曆正到賴屎

其實beyond 好多大陸仔都好撚鍾意
甚至識欣賞過香港人

好有佬味
但我估唔到佢以前把聲原來咁甜

三子時期真係好underrate

Btw 唔記得邊個訪問，佢地話繼續革命同樂與怒兩隻碟家駒開始搵到創作同商業既平衡（大概係咁）

屌如果佢無出事，寫多幾隻長城/ 我是憤怒香港band sound真係有排玩

回望昨日在異鄉那門前

Beyond 當年繼續革命果隻碟又真係好多首歌都好好聽嘅!

用嗰個年代既詞同依家嗰啲比
好harsh吓啫

樂與怒有rock味又賣得
三子時期直頭放低晒商業
個人黎講呢樣野仲正過四子

嫌毒可以聽 bye - bye 男子漢振夫綱之歌

困獸鬥
迫不得已
大時代

有聲

農民、無語問蒼天

天崩了 我們繼續挺起

正
我都鐘意望

即刻開beyond 聽陣先好耐無聽

Same

隊草一定聽

為了你為了我原唱係蔡興麟

佢有錄過架

理得原唱邊個
我淨係知第一次係電視聽(beyond版)已經迷住咗

覺，beyond最鐘意一係佢一係情人

我最鍾意都係誰伴我闖蕩
幾時聽都覺得唱到心坎裏

家強講過唔去日本咪乜事都冇囉

從沒埋怨 苦與他同行⋯⋯好正

全是愛！！！

好撚正

話時話三子去過老美
又係堅揪咗好多

我地好記得

個個年代已經有港女

91 live 永恆經典
睇幾多次都唔厭
利申 91出世

呢首堅正

屋企有91 live 隻黑膠 灰色軌跡段solo 百聽不厭

誰伴我闖蕩->灰色軌跡

終於有人講

AGGER

我係當時二年班，電視播beyond音樂特輯講佢地入行心路歷程，我一聽到永遠等待，個人即時迷哂

酷熱在這晚上我披起黑皮褸
現在就要爆炸

Agree your agree

然後 都好正

覺, 好撚鍾意呢首

係! 呢首歌質素係極高水平
歌詞編曲一流

我諗起黃家強係演唱會走音果下

我夠膽講佢係最好聽之一

願我能都係
反而早班火車有排鍾意聽 之後冇聽

究竟佢chrous果段句英文係咩

May my dream come true

好毒撚啊

我發現唔止哩首，其他beyond嘅歌都變咗殘體

中間個solo 好正。

早班炒車

即刻聽番次

根本大部份嘅華人都好撚鍾意beyond
黃金年代嘅回憶

再見理想
遙望
農民
舊日的足跡
昔日舞曲

總之每次到黃家強唱我都係等聽佢走音

麻醉

條撚樣近年唱親呢首歌降左key都唱得好辛苦
渣ga

1986台灣個live仲正
好撚青澀但同時好熱血

香港人就係唔夠鍾意佢地先要去日本

命運是你家

係佢地唔鍾意香港嘅娛樂圈 聽講日本幾好 先想轉下環境
點知去到日本都係要上啲on9 遊戲節目做小丑

一直都係聽有家駒個啲 你講完即刻走去聽下三子

永遠等待成隻碟好prog rock
唔知呢度巴打岩唔岩聽

日本個時好多搖滾樂隊
佢哋既朋友聖肌魔II都係到

呢首勁hit喎。廿年前唱k必唱

屌之後唱k俾人話老餅

就係你講既香港娛樂圈
啲人走晒去鍾意草猛、四大天王，又抄歌又剩咁搞到佢地心灰

X JP熟唔熟

師兄識貨 愛你一切段木結他solo真心正

正到癲
永遠等待 巨人 dead romance 仲有myth
好有style

冷雨夜 live

no
未見過

依家唱K唱 beyond 真係試過比人話老餅
痴撚線

每次尖東飲酒唱k都會諗起呢首：
想你

正宗香港仔 D 國語好撚爛

我夠膽講，過多一百年beyond啲歌肯定仲有人討論同聽！

Beyond 紅過草蜢㗎，係傷台玩9 beyond 先年年銀奬，不過四大天王係最紅無得拗。

最尾純音樂嗰段好正

記得佢地俾其他band仔串搖滾叛徒

見有人講三子我都想講呢首
難得有知音

Paul哥彈野好撚有feel
有時都覺得佢underrated
三子時期基本上佢撐住

同我一樣

迎著你那似花氣味

呢句好毒撚

無悔這一生都冇人講

邊有under rated, 人人都覺係一首正歌

佢有邊首唔係喊

舊日的足跡

阿Paul 唔係公認三子最掂嗰個嘅咩 唔underrated 啦
佢唱大地把聲真係靚撚到

睇29+1先識依首歌, 好正

如果以前中學搭住車返學聽依首歌唔知咩感覺呢

以前成日係婚紗展返工 次次都聽到呢首歌

春夏秋冬

被不同歌曲傷害

真係需要架火車送班仆街去大灣區
呢個comment

大家可以留意下間奏段solo，我自己覺得好有等待嘅感覺，段solo彈完一小節又停一停，彈完一小節又停一停，好似等緊個bridge入咁。就好比一個毒撚等緊佢女神回望翻佢咁

呢個page真係好撚癲

首歌根本上所有嘢都冇錯到，可以話完美咁滯。
詞曲人，直頭係情歌嘅表表者

有個類似嘅外國page
the same 80s aerobics video with different songs

佢嗰期把聲真係好清新
宜家完全唱唔到以前嗰種感覺

12年唱返十八 老牛聲有另一種感覺

麻醉應該係家強喺三子時期最佳作品

講開佢 有首佢作曲 但paul叔唱
有啲Stone Temple Pilots嘅feel
我都好鍾意呢首
仲唔覺意喺youtube搵到個有心人整左條片

屌啱啱先聽完

個人覺得家駒生前最後呢兩張專輯
錄音質素比起以前上左一個層次

依家(如果有得)唱K都會唱！

我都好鍾意呢首
結他清聲拆聲彈啲野唔複雜
但出到嚟個效果我又幾鍾意

條撚屌03年唱到最後嗰段都冇升key

可惜冇live

呢首歌隻碟全部都正
應該係最正個隻

而家彈結他彈撚到自己啲歌都彈錯
唱Live又似唔多夠氣
相反Joey Tang手結他仲幾撚勁

齊豫呢個版本都好聽

不能同意更多

無語問蒼天好正啲詞

諗起早兩年睇咩搖滾大俠奏，成場都係睇佢同joey

細個搭地鐵好鍾意聽

記得拉闊903有次係淫Kay cover Beyond
早班火車同遙望都係嗰陣認識
當時中學既我覺得好正

96海闊天空好撚好j
而家個個都屌佢彈撚到不知所謂

Jun Kung都轉型轉得幾好嘅
豹哥就搞到自己要係cctvb做雖然本身都冇聽開

係呀但我覺得佢才華在於作曲編曲嗰啲
佢手結他就唔算勁嗰種

真 早排仲上大陸唱海闊天空搵銀
連solo比人彈埋

其實啲歌嘅辨識度都幾好嘅 唔知係Beyond真係太紅 定係真係首歌本身寫得好

正到仆街，根本聽一次就愛上

Beyond

加埋jun我即刻諗起同門
又有paul又有jun

你同木星傾唔同我傾 我嬲你架

屌啱啱覆錯大學post
話說之前有單 本來葉世榮話同黃貫中喺香港開show
跟住Paul 中途退出 係咩事

都係黃家強嗰啲啦通常都係
其實你用Beyond名義開咁唔係有齊3子係難啲嘅

黃家駒作嘅歌冇一首係難聽

只有beyond既歌先可以百聽不厭
現今樂壇d歌冇一首可以聽足一星期仲要歌詞詞不達意

講Band嘅 Kolar Rubberband絕對唔差

唔算啦，首歌都好紅啵

Kolor好撚正

仲有觸執毛都唔差。

早期天地會 而家進退 出名啲圍城又得
黃到金 但係羅賓周有冇人知去咗邊

佢啲編曲係好撚癲 其實啲Math Rock好難玩 又唔係主流pop 冇咩人會好

師兄識聽！
仲有對叫Eli band 都好撚正
但好撚冷門

之前觸報毛 19moment係叱咤唱咗首Beatles嘅come together 都比人屌到飛起 可以睇得出其實真係冇咩人會欣賞

*執

呢首同遙望

成首個最鍾意中間solo+ bridge

明明呀水好撚型，吹功又勁。
唔明點解唔紅

樓豬似係fans

呢首堅正 #yu
前奏間奏都好有feel

鍾意聽下本土歌咁囉

beyond d歌真係聽唔厭 明明由細聽到大
宜家開親YouTube都係聽beyond多

其實三子時期d歌都好正 而且行得太前

例如： 回家 然後 .

仲有 霧 夜長夢多 醒你 打救你 缺口 討厭 等等

前期 beyond都好rock，永遠等待 金屬狂人 狂人山莊

簡單但好聽
舊曆係個好例子

96，03，05三種feel

好耐以前已經中意哩首

呢單好似關運動事
俾人屌上年仲走出黎呃飯食
何況上年搞都無人會去啦

淫Kay超級家駒fans黎

Joey Tang勁但太極好柒

舊版再見理想

其實search其他歌都係咁

屌youtube個720p高清mv畀人del能咗

最on9係官方版係480p

抗戰二十年

考古學者

我是憤怒live真係好正,屌真係好想去睇一次03年concert

呢首歌極難唱 key勁高但家駒輕鬆carry到 ，佩服

佢細路翻唱過live, 完全唔得，衰過鍊春袋

深夜聽誰伴我闖蕩同午夜怨曲特別有feel

有冇人發覺抗戰二十年靜靜雞下左架?
Spotify 突然間搵唔到首歌

三子比人低估得好緊要
最鐘意請將手放開 同不見不散

大時代 回家 請將手放開 呢3首講1997
真係行得太前

lm

就算唔勁都唔應該過份到自己啲歌都彈唔好
次次上youtube睇親佢近年啲片都覺得好牙煙，總會有啲位甩咗/撻q咁

Beyond最愛呢首

beyond啲歌嚟講最鍾意就係呢首第二就係冷雨夜

始終人老左有啲回塘
本身又唔算勁
加上佢好似聽力受損

嗰陣仲讀緊小學 03/05都係靠隻碟先有得睇
btw我鍾意05嗰個版本多啲
bpm推快左少少
同段solo有火啲

講beyond又講結他
其實大家點睇黃仲賢

不再問究竟

比師兄你講左先can't agree more

困獸鬥 逼不得已

大佬，呢首詞係詞神林振強填ga, 有無人知邊個係林振強r?

有冇人鍾意聽教壞細路

仲有bye bye

beyond 基本上好多歌都好聽 呢首都係

唱得好好講真 樂壇冇左佢係可惜

節奏輕快 朝早聽勁舒服
同埋每個男人 相信都會有歌詞上既經歷

讓眼睛可一再纏綿妳

岩岩聽咗家強live版 好難聽呀

段solo好舒服

呢首歌唔同時期都有唔同感覺
第一次聽係細個睇03年Live隻碟嗰陣，覺得好正 (嗰陣係噉repeat睇呢首，重有無聲的告別覺得世榮唱到嗰種滄桑)
之後聽CD版，再到而家大個聽都覺得好舒服，家駒把聲好帶到嗰種渴望出嚟
雖然未去到最愛，但係仍然都會loop嘅

不過講到最愛，又係每個時期都會轉
細個中意冷雨夜、舊日的足跡、願我能、爸爸媽媽，大個中意赤紅熱血、午夜怨曲同誰伴我闖蕩，重有原諒我今天，曲風有啲轉變

女聲唱都勁有feel

爸爸媽媽
我地就係個仔

佢做廣告出身，填詞好有畫面

細個聽呢首歌 (同埋重有首醒你) 嗰陣冇諗咁多，只係覺得好正好爽
大個聽返呢首歌......已經唔識形容嗰種心情

當年太把人講啦

以前啲mv幾得意 影下架火車 就👌🏻 之後就拍下啲日常野

家強個頭幾型

除左beyond/paul叔演唱會見過
eason moving on stage/H3M又有份
早幾年啲我是觀眾都見過下佢

我覺得佢彈得幾好 又乾淨又穩
佢同paul叔jam 舊日的足跡幾好j

屌，我勁鍾意原諒我今天
好想聽paul叔宜家把老牛聲唱下

有無人有高清mv留底

佢細佬唱乜都咁廢架啦

讀書果時朝早番學成日聽幻想自己係男主角

如夢似真既前奏
家駒蒼勁有力而深情既聲音
聽極都唔厭
Btw 又是黃昏 昔日舞曲 可知道
屌 首首都超耐聽又有種異國魔力
家駒真係天才黎...

家駒有一排好鍾意將阿拉伯音樂融入自己啲歌度

早排返個份工，成日都係最早班個班火車到見到一個女仔

個陣聽住依首歌
一路望住佢，個感覺好正

有冇lin？

又唔係咁講既我幾中意沈溺同麻醉

女聲黎講佢依個version 最好聽

有兩粒

得個想字。

光復香港由港足做起
We are Hong Kong🇭🇰🇭🇰

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Grp:
台:

Ig:

細個聽阿媽播beyond大 未聽過呢首歌

細個唔識欣賞㗎，覺得點解唔係家駒要係阿Paul唱
大個再聽返就覺得家駒未必唱到阿Paul嗰種味道
呢隻而家聽live應該會有啲想喊

阿拉伯跳舞女郎

如果今日佢仲喺度，佢已經係個58歲既大叔。

昔日舞曲

請將手放開係三子時期神碟。預備呢首歌聽得出家強終於可以跳出影子，有自己唱腔。加上果時比女飛，聽住一路唱真係想喊。你沒有心為我預備。。。